尋英文歌

尋一首男聲英文歌 有好多句baby i don't wanna..
輕快歌, 唔知有人識, thz

U make me wanna ?

唔係..but thx

Inconsolable

Baby, I don’t wanna waste another day...

exactly!! thz